(茶撚)入黎討論下鐘意飲咩茶

中國茶，西式茶都得

我先，去飲茶就一定叫壽眉
西式茶最鐘意earl grey ，最鐘意pacific coffee個隻牌子，twinings飲落就特別d

津路

普洱
其實想試下靚嘅紅茶

奶茶多奶

鐵觀音，對腸胃好

龍井

凍飲正

碧螺春同大吉嶺

我有舊茶餅係屋企，唔識飲

鐵觀音超正

最得以前睇唔知電影電視定動畫
話 連個茶壺都要用暖水浸住
不過真假就唔知

以前成日飲english breakfast tea
之後轉左飲earl grey
都係飲川寧

我想飲玉露茶

大吉嶺
飲過最正係東印度公司，但係成二百幾一罐

其實我都想飲中式茶，但係驚食品安全問題

以前飲普洱
依家鍾意香片
鍾意佢陣香味

烏龍，東方美人

Breakfast tea加熱奶

煎茶 唔知點解好鐘意嗰種味

屋企有鐵觀音

味道唔錯

不過好利尿 瘋狂去廁所

早餐 English breakfast/earl grey/Darjeeling
中午 green tea with lemon/mint
夜晚 strawberry and mango/jasmine green
成屋都係twinings

Btw, 最近試左隻white tea唔錯

肉骨茶

香片
同埋櫻花茶 行阿里山買
其實冇乜好濃嘅茶味
但淡淡地我都鍾意嘅

香港好難買twinings
有冇方法運

普洱
以前飲高菊普都好正